騰訊JOOX 港獨歌手+雨傘革命歌曲 !!

騰訊竟然有港獨歌手同埋港獨 歌曲 , 各位愛國愛黨的香港人
, 唔會樣放過呢個港毒平台同反黨集團呀下?

推爆佢!!!

反中亂港